攬抄型經濟學？

對一般打工仔而言，無限QE只不過係一場美麗的騙局，限本沒有反擊的機會，正所謂富越富，窮越窮。

如果喜歡再分享

你唔需要再分享啦

點解

無咩insight